原來拍拖唔係夠愛就得

當好認真愛一個人想同佢有好嘅未來，偏偏會因為愛佢同佢愛你令到大家都有啲嘢好上心、釋壞唔到，令到無法好開心咁一齊，呢種感覺好辛苦，卻因為愛而放棄唔到對方。我真係好愛你 但我好似咩都做唔到
有冇人明

有啲嘢好上心、釋壞唔到

係咩問題

安全感 一個修補唔到哪缺口

嘅

所以我幾鍾意嗰個人都唔會同佢係埋一齊
好驚拍拖

畀我揀多次
我都係好想同佢一齊 但真係覺得係害左佢

咗

講左好耐
以前細個真係覺得戀愛大過天

但人越大
發現身邊既人百般醜態
同埋社會現實同經濟理由

就發現不得不向現實低頭

絕對明白。
我太上心，所有嘢都太執着，
自認係因為愛佢先會咁，愛所以緊，
但其實原來佢透唔到氣，
最後冇好結果。

開初仲好天真覺得愛勝過一切，原來因為愛先會咁著緊。其實唔介意自己辛苦，但偏偏佢係咁辛苦，我好唔想見到佢咁 我真係好想同佢有將來 但睇怕⋯⋯

沒那麼簡單 也許相愛很難 就難在雙方各有寄望怎麼辦

又係 D 之前俾人破處，之後話自己好後悔嘅臭雞？

有情飲水飽係呃人㗎...

女人係犯賤 對佢咁好做乜
傻小子 妄想找到優美開始

佢話同一個人做過，即係最少同五個做過
話只係做過十次樓下，即係至少做過一百次

巴打你自己執生

咁咪要一直單身

其實做過一次同一百次都係做過

所以點解啲人話陪你過人世嘅，未必係最愛嗰個。
可能正因為唔係心底最愛，先冇過度着緊，留返嗰10%畀大家透氣，大家行得舒服啲，可以過一世。
好羡慕初戀到結婚到白首嘅情侶
sor 我冇心放負能，但睇透咗，愛情其實冇乜咁fancy。

#9up

香港其實9成9女人都係咁賤，做免費雞
唔少都生埋性病，爭在有冇去驗

我明白 好認同
真係好想同佢有結婚建立家庭嘅一日 但咁辛苦落去點會做到 解決唔到 諗起就眼濕濕

點解啲女人咁蠢 唔愛惜自己

m..我又覺得
要睇對方係段關係入面付出咗幾多
講真每個人都有過去
雖然我唔知你個件事有幾難釋懷
但係 如果你真係好愛佢
佢又係同你一齊之後變好咗既
我覺得 一切都係可以包容既

即使有時我都會諗返起佢做過既野
冇錯係好介意既
但係諗到佢為我改變咗好多
我就覺得 以前所有既野都唔重要
一切都係值得既 重要既係將來

如果做到就好 我都好想可以

太過負面啦大家

希望真係我負面 希望會有轉機

曾經好愛一個人
最後遍體鱗傷
之後都沒有再遇到一個人能讓我重新相信愛情

樓主係處?
係的話又真係比較難釋懷
如果覺得呢個真係一個問題嘅
同佢傾下睇下有冇辦法衝破呢個關口
呢啲問題真係冇可能忍一世

我都肯定我唔會再對一個人咁愛

巴打 你應該有處女情結
如果對方不是處女 你會一世痛苦
除非你可以放棄處女情結
不然都是分手為妙
對大家都好

冇解決辦法 愈來愈辛苦

有錢就有安全感

唔想放棄 但又釋懷唔到

呃自己好咩

可以同我做

最緊要有錢呀

無法釋懷就只能夠放棄
但是現在沒有什麼處女了
要麽就出家吧

好灰

曾經我都好似你咁諗
到最後發現原來只係未遇到一個你好愛佢，佢又好愛你嘅人

如果樓主條女同ex一齊左一年以上
又過左廿歲先破處
我覺得唔算係雞
唔通人老珠黃先扑野咩
但話條女話好後悔就太仆街
明明係自己揀 好有講大話既感覺
咁既情況樓主你都係識過第個
通常你覺得呢個係最愛都只係一時三刻既錯覺
重有記住連登仔成日話周街都係臭雞唔係真
一定會識到正正常常係處既女仔
識唔少fd 22,3歲+都係處
而且唔樣衰 係好女人

一早知好耐
兩個男人相愛 因世俗而不能愛

已經變唔返當初咁相信你既我 剩下來的只有不安 多愛你又如何

I know that feel

又係處女情意結？

其實你有無諗過你出街食飯 d 叉叉羹羹都俾幾百個陌生人瀨過啜過
當中可能有核突大叔 地盤佬 無牙阿伯 大嬸
你仲擺入口

唔介意咩 ?

如果你未來女朋友無同 ex 做過
但係有打過茄輪
咁你又錫唔錫佢？

連這也做了
結論
不是你的搞到談判咁
的確辛苦

即便啥結果也好
攞苦黎身
何必呢

屌你老味，打咁大段野原來又係因為條女唔係處

一開始睇以為係自己開既post，我個case係同女朋友3年，一路以為我地既相處方式冇問題，原來我對佢既著緊同埋一啲位既執著比太大壓力佢，最近終於令佢抖唔到氣，而家仲進展到佢唔知自己仲鍾唔鍾意我，唔知仲想唔想同我一齊。

但睇睇下原來處女情意結 巴打，我唔知你幾多歲，但呢個年頭想搵處女結婚真係唔係咁易，如果你自問真係鍾意人既就唔好咁易放手啦，茫茫人海搵到個互相鍾意既人真係唔容易，唔好比啲小事影響啦。驚你放棄呢段關係之後，搵極都係非處，同埋唔通往後個個發展之前先問左人係咪處先咩

仲以為自己開post